點做家長助養？有冇可靠集資渠道？

1. 612基金
但現時資金充足

2. 買物資去各區既物資收集站
但風險高，物資可能卑狗收走

3. 拎物資去現場
可以確保前線拎到你既物資
但如果物資太多就唔方便，開車送有風險卑狗set road block收晒

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

How? Tg?

入去睇佢個pin post

可否幫手買前線物資 特別係單車甲 war game背心呢類

我都想要啲

push!

全港最大物資站上線啦！！

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

現時情況係----事前後, 現場派飯卷比後生仔女.每人一至兩張, 唔好多.